如果有真普選同平反左六四，泛民起碼少9成收入

所以你咪見到白頭佬唔做立法會主席將個位送比建制派囉 佢地永遠都會係就黎成功既時候放棄之後由再重頭loop

明年六四見

如果有真普選依家嘅所有泛民都滅黨